你哋班黑警如果有一日無糧出，重會唔會睇到自己咁高

係人係狗自己諗

以為真係鐵飯碗

當香港經濟轉差，仲有人交到稅養佢地？